有料足球⚽️本金5,000 平注500

10月29日

出真飛好唔好

凶多吉少

好

比人90‘ 絕殺

10月29日（盈虧：0）

10月30日（1）

半格博一格

收錢

今晚盃賽場合小買為妙

訓醒收錢

賭口數,有料

點飛厚邪牙

有無馬仔料

一陣845中左有錢買就出 問左同事拎

買邊面

10月29日（盈虧：0）
10月30日（盈虧：+930)
10月31日(1)

有無事後飛

主隊好有投注價值

呢到睇泥都要收檔 無人跟

幾錢入會 Ching勁中Wor

無諗過收錢

多數出真飛先有人跟

中得多就有人跟嫁啦

希望 不過賭波無必中 長賭贏先係皇道

收到

支持

7點買咩

杯賽不賭了
如果唔係成日追post可以follow ig peterchu4win
今晚波未度

賣料

可以講下大約喺邊方面分析

今晚心水，但詳情可以睇番我ig, 有比comment (自已今晚唔賭，無乜邊場好值得買)

今晚下注場次

無人派無錢賭

10月29日（盈虧：0）
10月30日（盈虧：+930)
10月31日(盈虧：+880)

主最多赢1球

有你呢句掂

Gchi

IG係咩

peterchu4win

我都驚佢贏1 球收手， 半場0:0
但呢d波好易啪啪又話2 粒

波都贏唔到